iPhone X 📱🔟 用家討論區 (4)

Q&A (beta)

關於HOME鍵
Q1: 關機
A1: 開關掣+音量
Q2: 輔助功能快速鍵 (請先到設定開啟)
A2: 3下開關掣
Q3: 單手模式 (Reachability) (請先到設定開啟)
A3: 底部向下拉
Q4: cap圖
A4: 開關掣+音量「+」
Q5: 強制重開
A5: 短按「+」→ 短按「-」→ 長按「開關掣」

關於FACE ID
Q1: 銀行touch id 是否自動轉為face id
A1: 是, 但恒生暫時停左
Q2: 可感應程度
A2: 帶眼鏡, 大陽眼鏡, 帽, 化妝落妝, CON
Q3: 不能感應範圍
A3: 帶口罩, 面具
Q4: 角度
A4: 約45-90度, 放枱可以, 渣車可以

關於Mon
Q1: cap圖後是否有m字額？
A1: 沒有
Q2: cap圖後是否有底線？
A2: 有
Q3: 可否整走條底線？
A3: 不可

OLED vs LCD 螢幕分別

頭先去痴mon貼

見到有個用家部機音量果邊邊框位同塊mon離左少少

老細話漲電

用Face id 前鏡sensor係咪會有燈著一著？我自己嗰部冇，睇YouTube 有啲review會有

Camera 先睇到紅點
類似紅外線咁

你用iPhone 4或以下既iPhone影face id都會見到
iPod touch 4都得

原來係咁 自

岩岩拎左，想問下係咪用一陣機身就熱

新機download 大量app, back up會熱

第一次開機不嬲都有好多野要run

頭2日睇片都熱
之後就正常無乜野

我好似未試過熱
利申用新setting

tb 隻牛到左 84 人仔
得閒會試試速度係咪同macbook 牛一樣

屌 等左咁耐今日終於送左機黎
點知頭先一check 條銀邊已經花撚左
用都未用過架 有冇人知有冇得換

搭巴士見到有人用
個比達額好怪

算la 帶套都遲早花

自己on9 去左上個post 尾留言回覆

頭先去apple 睇實機⋯部X係幾靚 好拎過自己部7plus
不過都係有幾個疑問
想請教巴打

部機粒電 倒唔倒水？
我自己拎部機上手時覺得部機 都幾熱
我自己用緊7 plus 死都唔上ios 11
但新機X 一定行哂11
所以都係請教巴打先 謝解答

demo機唔熱就假啦

用落就無野

呢個真，一開盒已經用全包case套住黎用，之後除case 都係見到有花，無計

其實用落唔覺有問題

部部都係咁

我果部好似冇事

有冇人遇過部機經常Usage同Standby 時間一樣?
少少擔心粒電有問題

我今日睇其他人既都係咁 只係大定細

呢部野係其他人 我果部都有少少

不過用左套就睇唔到 懶得理佢

唔好理佢啦，我都花撚哂

大不了咪拋下光

應該有帶親套都會花㗎啦

呢樣應該係遲早嘅問題

今日送機黎
Check到係正鏡頭位有粒塵
想問有冇得返去換？

想問下退apple care係打邊個電話

之前iphone6都係咁
係用左幾代熟晒先冇呢樣野

宜家轉新材料又黎過

今日去銅鑼灣睇 部部都有

無辦法，一定會有問題

我諗住自己拋下光就算

電量方面呢？
我通常打下機 ⋯每日搭車打下⋯段路程大約來回兩個鐘喇
平時就上下Facebook 連登 whatsapp 咁上下

我自己依家7plus 大約用左一年多一個月
開頭粒電幾堅 ⋯
不過近呢兩個月開始就明顯feel 到粒電開始弱左

入塵就算啦 換極都有

綠聯出現首爆
師兄小心monitor住

點解我set個三下home 制教暗
會放大左既？以前ip6s都得嫁

Iphone x 留名

去設定再set 過

冇女有咩好玩

即係點？
都係set做zoom係low light

出一轉尖沙咀 勁撚多大陸人用

自用第2日已經完全適應

係丫，因為實際個display area 大左
用特別為 x 設計既app 更覺
左右兩隻牛角睇擺左時間同status 後睇多左野

有無人係用緊airpods聽歌 覺唔覺啲聲好怪 有雜音 我試過用部舊5c 聽係無問題 有新舊機既巴打可唔可以試下
初初仲以為係個airpods壞

牛角又唔靚又唔實用就緊㗎啦
不過咁先做到四角貼邊
兩樣取捨下我會揀有牛角

好似s9 為左唔想比人講m 額
保留超大額頭
已經輸哂

大家有無開”自動調整亮度”?
究竟會慳電啲定嘥電啲？

巴打 咁你有無用返普通耳筒去聽歌呢？

冇人iphone x +bragi dash pro?

我都幾好彩 光點死點突mon入塵一樣都冇

今日到手 好好用 暫時冇咩問題

真係希望遲d快充果陣可以加番d提示用緊usb pd快充中

我都想知 一路靠住

開

我試過2次唔小心開左盲人模式
有無人知其實禁咩仔佢會無啦啦開左，點樣可以避免呀？

覺唔覺用地球轉完輸入法個下係打唔到字 要等一下
平時習慣打字快搞到而家唔係幾慣

有冇片可以最大限度咁感受iPhone X個mon

依家去apple換機係咪會俾翻新機

要等

普通：響一下
快叉：響兩下

三叔個無線叉電好唔好用 見the club 有得用200分加三舊水換

覺 終於有人講

想問橫屏mode 點開control centre

試到了，又係右上

好似話幫你換零件

上次去話零件到貨

無啊 未換機前慣左airpods 聽
有無人試到

我用airpods聽冇問題

我用原裝c to l線
原裝29w牛響一下咋喎
0到50用左31分鐘

我都覺
平時一撳即打到 而咖要等

每次轉輸入法
都要等佢load

我用返earpods 都係一樣...睇黎係部機問題 依家有無得換機

喇叭位附近已經花咗一野

鋼邊真係不得了

充電位甩左一點變左銀色

你可以去試下
不過唔好去itc會撚狗咁撚你

有機會會換零件 因為零件充足

相機入塵有冇得換零件
唔想換翻新機

好似冇

佢會問你影唔影響正常使用

如果影張相出黎 睇唔到粒塵佢唔會理你

我都係⋯重新開機就冇事⋯但過一日又會係咁，
最後up左11.2beta3就正常返晒

早2日先發現睇片放大唔係跟比例

不過好靚 個套未到

係丫幫襯蘋果十年有多
不嬲整機都係計有冇影響使用
例如部機崩左
你話部機爛左好核突係唔可能免費整
但你同佢講部機崩左每次用都界到隻手就有得整

由6轉上黎，感覺良好

買黑色預左會甩油露銀色底
以前iphone5已經知
所以今次買銀

+1

開機full screen果下好滿足

不過如果係6仔果隻size嘅full screen就更好(我唔介意細返 )

今年QC真係唔多掂

第二鏡頭位玻璃花仲要係入面，好彩未到粒鏡頭唔影響

今日台機出左
銀色
Join 左佢個四百蚊保多年爆mon 服務 當部機個mon 有咩事時打鬼爆佢

我想問下咁多位巴打你地係邊到出機，你地係上台出機定其他方法？

AOS
聽日到機了

有無巴打試過 用密碼解鎖之後
去左loading畫面 但係無unlock 到
要你輸入多一次密碼先unlock到

雖然唔係經常性
Sorry for 1999

四號ir

你地有冇用無線差電

4號拎機 買左airjacket 除出嚟都唔知有無5次
側邊已經花曬
屌

airjacket整花機是常識吧

face id慢過 touch id 好多

大部分殻都會整花機是常識吧

有，等11.2有快差先

打錯

IR成功棍波開心用咗一個禮拜

我反而真軍使用中 乜都唔整
咁樣對部機可能係最好（前提係使用者要鍚機 唔易跌)

我都中意乜都唔用
但呢部唔知做乜鬼好鞋手

用唔夠一個禮拜有粒死點
明明之前check過冇

正常 用耐左會出

係咪可以拎去換

St開幾點？想買mon貼

諗緊imos2.5d定非全包

iphone6 升iphone x
用左一日 真係好正
好有新鮮感 faceid係唔錯 (但今朝起身認唔到我 )
尋日沖完涼touch id開舊機開唔到 faceid開到新機 對比下都有優點
不過番工放台又開唔到 角度問題
再摸索緊

可以呀 但係最好搵張野 痴住 畫個箭嘴指住粒點比佢睇，D撚隻眼廢 唔指明睇唔到

啲apps幾時更新

呢個到底咩嚟

點解開左truetone會咁撚黃？

因為你身處環境啲燈光係咁黃

11.1.1同11.1.2大唔大分別 無咩分別唔上

Thanks

換完返黎報告下

好 我要返屋企攞返個盒
係咪可以換新機唔係翻新機

出左門口係白盒機 你拎盒都冇用

同埋應該都冇機比你換，慢慢等

我宜家人像個鏡頭玻璃係入面花
問佢有冇得就咁換鏡頭玻璃，佢話只可以成部換
咁當然唔換，一陣換部仲廢既返黎

過去一年，換過兩部iPhone 7 Plus service unit，仲要無買AC。

雖然外殼表面企理，但我相信QC水平及不唔上全新零售版。原因係表面層焗漆比起全新機容易整到髮絲痕同甩漆。

即使新機推出初期，SU係翻新機嘅機會細，都可能要面對QC問題。

你肯定？我7 plus換過一次

部機完美。冇花冇崩 仲靚仔過全新零售版

我7仔換過一部仲正過之前全新
不過係半年前

你黃色燈光下拎張白紙出黎係咩色個mon咪咩色

Thanks
唉 6上黎開心使用幾日，就出死點

其實你地係點check死點
用左2個星期唔覺有咩大問題 見你地係咁話有死點都想睇下自己個部有冇

我一開頭同你一樣 換幾部都有死點換到灰
到後來我發覺死點根本唔係問題

睇邊框大唔大罅，鏡頭玻璃有冇花仲好

因為死點根本唔會太覺眼 除非好多粒

一二粒可接受

開最光 黃色 白色畫面睇下 多數係暗紅色

巴打個人建議

如果係我我宜家唔會去換住

因為趕出貨QC一定差 白盒機更加唔洗講

我宜家呢部左邊音量制同mon接合位罅大

人像鏡頭玻璃入面花（但影相冇影響）

我都冇諗住換，因為好驚換部仲衰

如果等得 等半年再去換

有事嘅你地都係ir ?

我部機四號ir 反而乜事都冇好正常 256 space grey

ir機
一齊正常

巴打Thanks 咁我都係等下先 我除咗死點其他暫時touch wood 冇事

on 撚9

無得唔話你on 撚9 , sorry
你一係就機都無
一係就有機都唔撚識用
唔撚識用既話 點可以話你唔係on 撚9 ?

唔影響就到時再換

因為我買左三部都有問題

第一部11月3號256黑C字頭。左上牛角位有條線換左
第一部白盒三粒死點，第二部白盒2粒死點，第三部白盒比左老豆用

11月10號 256銀G字頭，電充唔到自，不停重開
最後死機，換左白盒
第一部有縫，指甲都插到入去 第二部縫細左小小
但係鏡頭玻璃有條打橫花痕，第三部有死點，最後賣左比個朋友

11月17號食炒價入左部64黑，有少少縫，充電位甩色，人像鏡頭玻璃有條4mm花痕，強光下先見到
（唔影響影相） 就係宜家手上呢部

已經唔想換

你對朋友真係好

如果屬實
應該係天意唔想你用iphone
不如你試下用其他啦

講明有死點佢話唔介意

剛去左apple, 玩X,
個紅精靈問我有冇需要幫手，
我話無。
我諗: 機都無，幫乜春。

咁呢個post 有咩幫到你

叫佢幫手賣部機俾你

唔用iphone用咩？
三叔？Lg?

不了 全部垃圾

試下搵果條三叔首度旺財問問

Btw就咁睇好似ir機出事嘅多

好彩既係未到粒鏡頭

唔好意思 之前好似有教過係張個screen 轉做true tone 好似可以令到個mon 長壽d ? 唔好介意我咁問 如果無幫助我轉返原本隻冷色

有無人打打下機
有人打俾你 聽完之後收唔到線？
利申更到最新

本身係咁定撞到？

就咁睇係面果塊 ?

係底 係入面 相睇得唔清楚

一開盒就咁

你問下可能真係有

靚女就有機

我個粒係正正中間
其實粒塵係正正中間會唔會影響到影相

大唔大粒

你試下影光源 影下黑色 白色睇下有冇

有聽玩相機既人講少少塵唔太影響影相

花左都係唔太影響

想問下用黑色嘅各位有無乜色嘅問題？
爭扎緊買黑色定白色好

switching app 入game 有冇得熜左先

今次啲qc仲差過i7個陣，第一部係11月3號攞嘅256銀F字頭，鏡頭有塵拎去換，點知佢攞第二部全新彩盒F字頭又係鏡頭有塵仲要大大粒，之後換白盒(全新機)G字頭用咗十日乜事都冇，安心哂

黑色甩漆會見到銀色底

白色易花但唔覺

自己諗啦

其實點解reviewer 話要掃一下解鎖係煩，
touch ID 都要按一下先入主頁
依家 face id 拎起佢著mon已經開始解鎖，
到掃嗰一下時已經唔使等，重快過touch id

只要禁一下notification 就反映到face id 完爆touch id

因為解touchID已經要手指放去粒掣，順手㩒落手係一take過既動作
反而swipe mon仲要指定位置同方向好多時係要轉grip

有咩app必裝

youtube,google map, adblock

我呢部未換過 都唔想換

係鏡頭有花 雖然唔影響

但總係覺得有問題

有無巴打有用照片串流？
我用iPhone個人像mode影左張淺景深的相，跟住開左照片串流，
我用macbook 開Photo 拎番張相，但打開張相睇個淺景深個effect會無左，
請問有人知道點解決嗎？

咁樣可以點......去完搵天才幫我restore完返屋企就變左咁

再去 你部機有問題

唉 明明去搞雜音問題 依家連個face id 都死

頭先細心睇個moon已經有好多細既花痕
都係5s個moon最硬淨

頭先走去望下部機個鏡頭
下面個鏡有粒塵
見好多人都話有
好似好易入塵咁

你唔望就無
愈望就愈多

我屌

唔係入塵，係本身出廠已經有塵喺入面

有無人買apple care 裸機??

想問有無咩mon貼好介紹

呢隻唔錯

我有呀
發現應該係bug黎
橫屏果時個多工control會跟住轉
但有電話打入黎你就算打直部電話聽個多工都唔識轉返
講完會收唔到線
成個畫面hang左咁
跟住你只要打返橫部機再多工出返去就ok
1999

屌，face id解唔到鎖。
已經重設左十幾次都detect唔到
關唔關moon 貼事？

係咪太樣衰，連apple都恰鳩我

多唔多人個雙鏡頭有塵係入邊？
我有粒係個副鏡到

關，擒日起smt出機，個sales 幫我貼到個邊位癡著左個前鏡，faceid 完全認唔到樣，我整起塊mon貼，移返正就無事了
不過個mon貼邊花9左 ，又要買過張

差唔多部部都有

如果換機換到下年都未必換到部冇塵

bilibili 都改左無金剛棒
其實其他app 要改應該唔難

bilibili 整得幾好

我部iphone x而家過咗30s之後, 唔係關閉mon, 只係mon光度去到最暗.....

點樣可以set番

面孔感知功能

關事咩？
我未按螢幕就見到佢暗暗地嘅畫面，上面有個十幾分鐘前嘅信息提示

播緊youtube 好似會暗唔會熄

Reboot兩次之後就無事了

咁大獲…即係差左係邊個位有塵？

有無人試過用用下app 黑屏?
無左home button無得彈返出去
以為死機無反應
要過一陣先有返畫面

請問有無得好似以前咁係黑屏情況下restart部機?

究竟係連登app食電定係10仔本身食電

依家得返41%

出左街6個鐘 keep住間唔中玩下 而家仲有70

咁計返又正常wo, 我朝早7點蚊電

琴晚40%電以下情況，待機大約45-50分鐘無1%電，但如果夜晚差滿100%蚊線待機，去到朝早7點都仲keep到100%

之後一開始用就會好快94 95

有冇人試過all back咗之後用唔到face id？好似認唔到係我

柒到認唔到

咁依樣正路，當年6仔都係咁

係Apple整到100%係耐d

買到機未

you buy for me

今晚如果中六合彩頭獎的話, 送部比你又有乜所謂

1%同100%

airdrop會唔會有影響電量呢?

睇你點諗 唔影響就算

好呀

點用WHATSAPP 同大部分APP仲係上下黑邊

我係覺得上左11.1.2食電左

第一次用IPHONE??

IP8＋個BACKUP黎

Whatsapp好早support啦喎 重裝試下

我都有少少後悔...11.1冇去得咁快

11.1.2 係食電少少

好多APP都咁WECHAT FACEBOOK 等等

請問大家
有無得快啲嘅方法熄multi task app?
3d touch function有無得自己set?

用3隻手指向上掃

熄黎做乜

咩呀whatsapp wechat fb 都更新左好耐啦wor, 你去app store 向下拉refresh 下啦

tim cook叫人唔好kill

但係如果你開10個app,當你用緊第10個app,咁點用佢個gesture快速轉返去第一個？

根本一定要熄
累積落去會廿個app
無左轉頁功能個意思

60日內

最底白色粒點係咪無得熄震？

同問

home 再按

我d常用app放第一版，直接第一版揀快過轉app

我估遲早update會整個快速交叉app task 嘅制

點tune 先無咁黃 拍埋部ip8+到 熄哂true tone 都唔夠佢白

你唔拍埋一齊咪唔覺

去輔助功能, 濾鏡
最底果條bar

請問下底果條白線點樣熄

冇得

睇緊netflix 戲都會係到

冇用開netflix 唔知, 但 YOUTUBE, BILIBILI, VIUTV 睇片會消失

有無人試過淘寶 4D貼？

netflix

netflix既問題
我用nplayer擂片都會自動隱藏

本身想cap圖話比你聽呢家睇netflix冇左條白線
但原來cap唔到圖
一cap就變黑畫面,得番字幕

成日訓醒都解唔到鎖

係

即試

係咪部部後鏡都入塵 懶得換
感覺換完都係咁

我mon則邊膠位入塵，想整走佢點知越搞越入

鏡頭玻璃位都係 根本整唔走

咁算啦屌
唔影響都無乜野既

個電量無顯示%. 要拉
wifi 會自動連

仲唔方便過舊電話

無制撳又幾爽

電量顯唔顯示只係一個習慣黎
Wifi、藍芽都唔會扣好多電

攤係張床度faceid解唔到
一坐返起黎又即刻解到
Faceid一定要上向下望？

我係依d位

算啦, 痴張mon貼, 粒個套乜事都無,
聞左咁多年電話都厭倦了~

你又啱

你比佢學習幾次會有改善

Wifo果到平時出街你地會唔會熄左去 ？

另外熄你地會唔會去設定果到熄 ？

Wifi / 藍芽一直都唔會熄

定位呢，你地全部開晒 ？

我唔知咩時依家得返46%，朝早7點蚊電線

利申 灰64
前/後鏡頭 都無入塵
幸好都無死點 算好正常
但係有無巴絲真軍使用 但發現後鏡頭嘅邊位
超易積塵？

moon已花

我都係裸機
點都要痴野?

唔熄佢會自動連商場/csl 好煩

尋晚試左兩個鍾先得
廢server

鏡頭附近好似係CPU
以往都係圍住個鏡積塵

最緊要冇死點

外觀用套都見唔到

ios 有功能比你唔自動連接一d 成日都誤連既網
無必要熄wifi

電話只係工具
你唔係為左部電話而生存
我部電話用黎上網，睇片用
開關藍牙wifi定位只會浪費你既人生
花多d 時間搵下youtube 有冇正片睇仲好啦

有無人部x黃到咁？

已經熄左true tone及係顯示器調節入面調校到最唔黃嘅顏色？

左手邊係6s，而家睇到好辛苦

咁你肯定調校錯左野

應該點整

熄night shift

自

多謝巴打

用下腦啦

個quick charge係要用usb c to lightning先用到?
個尿袋有QC 但用普遍個隻usb to lightning叉電係咪等於冇用?

12至7先開既

啱啱發現待機時篤一下個Mon就可以著screen同埋faceid
唔駛下下撳Power制
利申：無開「提起以喚醒」

有無清iTunes Store買唔到歌
去到付款個位撳唔到

Old news到

算啦，自膠當無事發生過

係呀，一點即開screen 功能係新加
雖然lg 好耐之前已有

日本niconico 動畫都update 左
播片果時再無金剛棒出現

個tap to wake成日搞到我hi到個player

好易唔覺意著mon 熄左 點兩下會好啲 lg好似都係兩下

係 上次爭啲聾

有冇巴絲知apple係咩情況之下先會換部新機比你

Amoled即係amoled
點tune 都係奇奇怪怪
始終都係ips最靚

利申 用過第一代samsung oled glalxy nexus 充滿痛苦回憶

影響正常使用 又唔可以馬上做到維修
同埋只會換番新 除非ars即場開盒有問題

如果一日都未用過呢

部機琴日買 今日開機點知出事 一開就熱到用唔到 咁呢個情況會唔會考慮換新機呢

垃圾apple即場開都係話只可換番新機

隻牛要support pd2.0/3.0 + usb to lightening

咁撚on9

係啲大陸閪搞串個party

可以上網/打電話/walk in, walk in要check你部機有冇花

如果要用尿袋個QC3.0 係咪要買條usb c to lightning?

依家重係60日內要買，定係跟返美國一年內都可以買?

60

其實咩原因攤係張床度faceid會解唔到？
因為枕頭壓到我塊面變左型？

即係淨換新機比大陸閪？

我都係咁

btw你係咪側瞓臉去解先 ?

抬頭望天咁嘅姿勢

抬頭望天我解到

+1, 我以為側瞓臉

屌，抬頭望天點壓到臉

你地買左applecare 做帶唔帶case 同mon貼
好似有啲滑

會唔會係因為喺床度用你會不自覺將部機拎得太近塊面
我平時喺床 打側壓住個枕頭都unlock到

好快你會 life: 1

steam幾時先肯support iphone x

bumper加背貼

成皮野部電話仲要隔住塊mon貼

紫米舊電係咪可以快叉到？

鏡頭位支mic有咩用

入手第二日已將叉仔跌落地

背隻用case 遮住無所謂啦
前面就apple care

估唔到咁快就要再去搵紅精靈 佢應該恥笑我琴日買今日爆

即爆!?有冇相睇

我個枕頭個頭壓落去會U凹左落去
係咪叫記憶棉枕？
返去再試下先

崩左 TOT

買個case 擋住算啦

本身全裸？

之前買完機先買貼。 係等貼果4日個mon 就花左
利申無跌過

faceid好撚慢...................
訓係度解唔到 放枱面解唔到
諗緊會唔會用番隻8仔

黑底睇連登好反光好難睇

講完電話個mon 唔識著返
有無人都係咁

我, 唔知係咪mon貼關係, 時得時唔得

好撚快wo 基本上拎上手就向上掃就係,
唔撚洗等個鎖開架

我訓係度同放係枱面都解到

大家有冇遊戲推薦下

你自己問題 我覺得爽過touchid好多

記住look 大隻眼

洗鬼咩 我試過小剛眼都解到

Animoji錄出黎有電音點搞

係, 反而仲流暢左

一啲啲情況, 訓醒係床度用唔得
最好都係FACE / TOUCH 都有啦

我都好撚慢而家
唔知關唔關mon貼事,reset過幾次仲慢過之前
掃上去要等個鎖轉幾野先開到

Reset 咪又要佢再學過

faceId學壞左

你用邊種貼

其實兩樣都有apple 點迫到你用face id 🤭

我都唔知邊隻..
是但係觀廣搵一間貼,非全屏,得聽筒位

用左兩個零禮拜而家faceid已經好快
包括訓未醒

屌有野想問,
橫屏果陣點樣拉個control center 出黎

咪又係右上角

試下用多一排睇下

正常角度一拉就入

部機個手感真係J死人

買左套，但試完裸機真係返唔到轉頭

個M 額其實意思唔大
睇片放大左會無左個頭頂
最後都係用返原size

裸機 applecare
有啲滑,同埋好多手指模

新人留名

有冇人差滿左100%之後一拎起部機佢就會震
每晚差住訓一起身拎起部手機個時次次都會震一下
以為係條線鬆左 但係係咁搖條線個時佢又唔會震

真軍？

+1 祼機最好 唔會被case整花
利申：上代用咗7仔祼跑成年都無跌 (本身好鍚機

屌啲塵好礙眼，係咁聞鏡頭

真男人

問題係個moon好易花
用7嗰時，moon貼未到，用左幾日就花撚左

第三日
中左右邊一條綠線
屌你老婆三星同蘋果
剛剛買完前後玻璃貼

拎去換mon

知唔知係咪即時有機換？
屌

我屌哂apple samsung全家
買左80蚊前後玻璃貼賠俾我呀屌

宜家好似唔換機 邊度有問題換邊度

換mon早去個零鐘

你地有無熄個自動亮度

係咪開左會哂電d?

呢隻綠聯 30w 牛配apple 原裝usb c to lightning 線
實測 0 % 即玩到無電自動熄機開始叉 30分鐘
結果係 48%

應該熄先哂電d
我想熄但見到佢又話可能會影響長遠的顯示性能
屌...

真係好撚on9
自己qc差要customer硬食

我初頭都以為係，但開左之後真係慳電左，同埋官方都建議開

巴打 如果你地部機個mon冇死點 冇紅冇藍邊（基本完美mon)

但係人像鏡頭玻璃有一條好細既花係玻璃入面
但係唔影響影相（因為未到粒鏡頭位置）

會唔會去部N機
定係用殘用爆用ac+換部新？

部機有買ac+

其實個道理係無論日間、室內等地方
日常絕大部分場合都可以用暗啲既光度去應付
而唔使將個亮度固定響某個一般用家會set既高水平
咁咪變相延長壽命 所以官方會咁建議
但我見有啲人本身都已經習慣將個screen較到兩三成光
個啲咪唔使set auto-brightness囉

之前有班撚樣玩串晒

不停退 又有換零件

好快無電部機

我之前部部iphone都係較好低
咁我熄咗佢先,我熄哂燈,手動拉到最低都同我自動較番光

買左apple care 咪有佢花
花左半年一年就去比錢整

跌爛跌崩果啲都可以換. 貴啲

怕你眼殘睇唔到

如果係咁 即場開機點解唔比換全新

有冇手足serial no係G6開頭？
請問QC如何
有一部唔敢開住

我G6

QC麻麻

未換想問幾樣野

1.訓底開唔到手face id?
2.apple pay 點face id?

有咩問題？

想問呢 點解鎖定畫面冇咗背景 剩係得灰色

鏡頭玻璃入面花左，邊位介手

點解我次次開住d apps聽電話就會hand機

我都係G6 邊位𠝹手 一開就有花痕

我G6 部機好完美啵覺得

Aos 機

粒電算幾好喎 6+粒電睇health 仲有9成幾 但都係大半日就差唔多無
而家x今朝到呢家仲有一半

我已經係第二部

G6 Ars機
無問題

G6機 冇問題

今日返工蛇王mode 十點幾狂禁 amazon 連登 睇black friday 野宜家仲有30%

Apple Care+ 係咪比錢就可以換新？ 無論部機有冇花有冇壞都好

如果係，要比幾錢？
如果唔係，係咪打爛個Mon就得？唔洗背面？

爆mon無得換新, 換mon
爆背有得換

我不嬲用 6成至10成 (陽光底下）
個autobrightness 完全無作用
老實講太陽底下開 10 成都唔夠啦，叫勉強睇到
不過睇到都算係咁，好多機連睇到睇唔到

1 無問題
2 撳兩下side button 會出applepay 畫面，望完再比錢

無人有呢個問題？
我係iphone X call iphone X 之後出事
其他時候未試過

11.幾?

reboot都係咁?

有冇人買左呢隻ar game? 好似幾過癮

今日終於買到了

我個mon正面望會黃啲
上下左右側面望會冇咁黃，有冇人係咁

點解我用唔到單手模式 向下拉極都拉唔到

只限日服，唔係唔想轉日區App Store AC，係登出完轉番香港區部機要搞好多野

屌 原來未開

用左十世smartone今日先叫我拎機

開左true tone ?

ture tone , night shift都冇開喎,唔係要換機下話

我部機好白

降低白點值開左?

再唔得就試下依個

你都叫有機呀

降低白點值點SET?

屌你終極怨婦

唔係話跌到10200有部咩

我要碌卡

唔得呀,佢正面望就黃D,
側面就白D

正常 Oled mon側睇係會偏色
Iphone已經算偏得少
Samsung果d直頭變哂色

用濾鏡果個功能試試下啦, 都係咁我幫你唔到

點解當初唔搵多幾間電訊商申請定先

平時大家光度較幾多?

40% 50 %??

原來OLED係咁,好多人都話係咁

唔知清鏡頭塵幾錢

要上台
得一間揀

應該唔洗錢

係
最新了keep住update個os都係咁

有得清鏡頭塵咩？

有冇得換鏡頭玻璃

有冇人有咁既情況

我屌
揾閃光燈照下後鏡
好多塵

靜電清塵大法

鏡頭後入面wo
有得搞咩？求大法

想問下你地啲電由100%用到幾耐

以前就有得清
而家比精靈睇完
如果影響到影相就成部換
冇影響就唔會理你

有無人部機係lock screen 畫面idle左30秒以上個mon 都仲著住唔識熄(無望住個mon)
同埋有無人用Spotify, 一lock screen 就自己停左播歌？

今次APPLE 唔知咩事用左纖維做抗震 搞到好易有纖維之類既野留低...

設計缺陷

屌死佢 我鏡頭花尻左，去換又怕換到仲垃圾

大半日

係咪自動鎖定果到set左超過30秒

影相有無野先
換衰左仲慘

而家有快叉唔夠電叉佢半個鐘都用到大半日

我set左係30秒

我朝早番工用到夜晚收工番到屋企仲有一半電

遲d先搞

之前6splus果陣個mon有黑影 陰陽
越換越衰

有, 我嗰部成日係咁
temp fix係reboot部機, 但隔一排又會再唔識自動熄mon

spotify嗰個問題我都有, 我去咗做一次重設先解決到
暫時無再發生過

唔係喎我部8plus有得免費清喎
walk in cwb天才吧
半個鐘唔駛就搞掂

可能你要同佢講埋想清塵先得
唔係佢會以為你想換機就唔q理你

快叉係尿袋?

巴打你有冇開顏色濾鏡? 光暗度用幾多?

我想清唔想換機

我岩岩restore 左一次部機，兩個問題都無哂，到底咩事，以往幾代都唔洗瘋狂restore

影相冇事 未到粒鏡頭

要等佢器趕出貨大把貨先換

有冇兄弟打電話個時個聽筒好似空心／隔左層野咁？

空心咁係因為降噪

唔明
降噪係指對面部機開左降噪？
但係whatsapp d voice message用聽筒聽都係一樣

我都有咁情況, 但有野樣係對家如果係iphone就唔太覺

聽日搵第二部X試試先

oled先係最高級mon

屌用左半日就死左三次機
三次佢都Freeze左 然後自動Reboot

相機夜拍test
好似真係幾好

夜拍真係好正
夠光得黎仲少noise

究竟開濾鏡係咪會食電d?

係咪無Apple care都會免費清
等遲啲嚴重啲先搞
廢時比藍精靈西面

清到既咩 鏡頭好似同後蓋一體

開truetone會唔會食電d？

我冇開依個但有開濾鏡，感覺食電d

葵芳邊間舖有mon貼服務又可信？

我覺得true tone 部份程度上係為oled而製

但用完係黃d

黃到仆街
有乜用講真
睇野仲辛苦左

明明iPad果個好舒服

冇Parts

X都幾公廁下
已經周街都係

我依家熄左佢，開濾鏡，光暗度45%

但係好似食電d, 有冇巴打試下開或者唔開trun tone，唔用濾鏡，上連登5分鐘睇下跌到幾%

有冇人知apple store買IR機可唔可以揀serial no？

靚imei會賣得高價錢啲

自訂好無？

呢個世界真係乜人都有

係咪有通知一定會mon,
可唔可以set 有通知但唔mon？
An機轉會表示搞左成日都搞唔到

笑撚咗

通知裡面有得set顯示於鎖定畫面

Thx，試試先

希望apple 會出 battery case

我覺得ok wo

部機用左幾日已經花左
好在有買applecare
可以點樣善用

繼續祼跑

比左1900 買applecare
花到咁上下就拎去換

講到換機唔洗錢咁

點解我部機背面得IPHONE無左下面D字既

煲到舊電老化換

解鎖嗰陣可唔可以掃向上果下都skip埋架

Oneplus 5T可以

買個殼, 買個貼. 咪又係錢

係咪到時俾幾舊水叫佢整？
定成部換

可以呀 上次仲叫我入倉揀

佢請埋我飛去美國蘋果總部揀喎

你想淨換mon 都ok
如果佢check 到你啲電唔夠唔知幾多%
會建議你成部換, 咁就唔洗錢

如果爆背就要

唔夠80%

成部換，比部翻新機你

點解我右上角向下拉 係出通知
之前都好地地

熄機再開過先正常返

有無ching知ipx 256gb white出面鋪賣緊幾錢，諗住自用

真係呢

邊d鋪先 大多數既鋪都賣緊原價

即係荃豐啲街鋪都係？

用左一個星期respring左幾次

而家待機好似都無以前咁慳電

11.1.2耗電好多

用開plus 覺得iphone X 勁快無電

又要等更新

其實用智能反轉顏色 +黑桌面係咪會慳電好多？

控制中心wifi bluetooth 好似虧虧地 明明熄左
但係入setting睇重開住 係咪正常

竟然仲有人問呢個問題

控制中心果度只係中斷 唔係熄了

個設計係有啲反智
好似電池無%咁

之前一直用IOS9無問題 而家先知

其實佢肯整3d touch功能就解決哂問題
輕觸=中斷 用力=switchoff

iOS 12新功能

一出果陣已經講緊呢樣野

用左個幾禮拜都見唔到其他人用X嘅

見過

我冇事

有無用MON 貼，
其實iphone 7 果陣用MON 貼都係成日着唔番，

巴打有冇邊個wallpaper app推介...搵過都麻麻哋

你老母部機會自動關機既

其實aos開機之後發現花咗/崩咗
有冇得拎番去apple整/換

Aos 打電話800908988 有得換

Face ID 成日都開唔到 要禁pw

係咪關光暗事

唔關 我之前都好差 重新all back set多次好左少少

用左差唔多2星期
始終都係覺得touch id好過face id
雖然話就話手濕用唔到
但face id用口罩就用唔到 我都知拎呢點黎講好on9
但係呢排天氣凍出出入入都係要用口罩 結果基本上呢幾日都係要靠打password
so far大部分都好滿意 但始終冇3.5頭好麻煩 由其打音game個時左插右插..可能遲下會買對airpod

朝早起身好慘
唯有安慰自己打PW 可以提神

我有事

第一次set嗰陣成日失敗
後尾聽FD講話除眼鏡同埋露額頭set會好d
依家係就係好左 但訓係床度抬頭都係解唔到鎖
企係度無聊岳高頭試下又係解唔到 都唔明點解一定要上向下望先解到

你地會唔會買埋watch用

有無得解鎖後唔洗向上推就可以直接用部電話？

冇
將來我覺得用face id嘅都唔會有
你諗下 如果我一著mon就unlock咗入埋去
咁我淨係想睇下有咩notifications咪好麻煩

點解天氣凍要帶口罩？

打音game用Airpods?

個鼻唔撚掂

天氣凍帶手套 Touch ID 咪一樣廢左

睇片個陣下面條bar有無得整走？

無

Re左十幾次 希望正常

iPhone X 橫向時，icon 不能橫向（plus 可以），點搞？

次次洗完頭未乾個faceid都認唔撚倒

用咗幾日 FaceID比預期中好好多
Unlock同埋Apple Pay都未試過解唔到鎖
唯一麻煩嘅係control center要係右上角拉落黎

想問下大家，iphone以前米插sim卡開始計保養嘅？
依家係米轉左購買日，開始計？

話朝頭早起身開唔到faceid 既巴打
你開機唔好望住佢慢慢等佢自己解鎖
響鎖緊既情況下掃mon就成功

好多app 都已經無左條bar

同感

for me faceid 一定好過touch id
隻手指污糟既情況實在太多
每次都要摔乾淨自己隻手指
仲要抹埋粒home 掣已經受夠
用左faceid 後好快就開到
就算有好少時間唔得再試多次就得

有好多人唔知佢有學習功能
會不斷愈來愈精準
你走去reset 佢咪要由頭學過。。。

純黑mon用來上連登好撚正

我成日朝早都開唔到faceid
今朝係咁要我打pw enable faceid
以為壞左

你係咪岩岩開始用？
你等佢學習左你朝早個樣之後會好好多

64gb 同256gb 速度係咪已經冇分別?
早幾年好似gb數細 慢d

有啲app都無咩所謂，但睇mytv呢啲都有真係好難頂

呢個真，我部機而家認到我戴口罩個樣

其實係咪第一批貨反而最好？
見你地咁多問題，但係我咩事都冇

Agger
第一批先夠時間整
之後果d趕出貨亂黎

我apple care+係佢出貨日開始計

我第一批無問題

第一批都要睇你前期定後期個批

我11月3號個批中招三部

我又係咩事都冇 四號ir 機

學生趕工嗰批rip

仲要入晒塵
sosad

app唔更新冇計

唔係大機所以唔得

咦...我單住眼都認到

同埋要留意番係咪剔左用 faceid 需要注視螢幕
呢個setting
你校左要開眼先比用faceid 但你速未醒又未開眼就梗係唔得

有冇巴打錄音果時好多嘈好多雜音
人聲聽唔到咁濟

11.1.2係咪唔UP好D
而家用緊11.1.1

11.1.1 too
唔好升好似好啲
11.1.2聽聞啲電倒水咁

上左11.2 b4
冇事

開指導模式

咁麻煩就算鳩數啦

咪係

唔好上 等11.2啦

今朝ir咗兩部x 64同256都有
因為未決定要邊個容量
而家部6仔係64gb, 有10gb歌 25gb相
其餘app 淨返500mb
想問如果我買64加icloud夠唔夠做
定直接買256好

自己決定啦

256

除非個apps用自己個player，用apple 果個應該會自己消失左

想問一下我用ipad 插頭 , 加原裝線差電
好快， 會吾會好傷舊電？
還是用番原裝插頭較好？

如果你唔要256可唔可以比我
一齊去拎

我430嗰slot cwb 喎

渣打冇得用faceid login

shit

個Mon有少少上黃下白
有冇人都係

我得

要重裝個app

條友想抹黑渣打？

等我重專登試下

重裝得左

你地用X,係set 新機，定係由iCloud restore 返？

itunes restore 7 plus backup

G4 換iPhone x 留個明先
一定大把野要重新適應過

終於可以過黎依邊

有印未

想問新機有咩可以check,同埋點check?
死點/塵個d點睇

岩岩到手 點解我restore 佢不停失敗

想問有無人成日hi到個縮放功能
成個畫面放大
要重新開機先set得番原來大小？

backup同restore唔係同一個ios version
好似係

唔一定要同一個，但你部X 個ios version 要等於 or 新過舊機version

待機收whatapp 想佢有通知聲可以點整？
Settings 同whatapp 都enable 左聲都係無聲無畫面
成日miss whatapp

same here

大佬們你地無線充用belkin 定m仔？

舊機11.0 新機11.1 都係唔得
比左8 蚊試下icloud

M仔係咩？momax?

入setting set close

買左momax 個無線尿袋
都幾正
好方便

其實你地有無開背景重新整理
其實有啲app就算唔開都照樣可以係背景run到

我地又見啦

之前某d有, 不過覺得食電之後閂晒

candy crush 仲未support iPhoneX

ICLOUD 還原 好似卡住左咁 唔識郁

15分鐘差到幾多%

我想問聲iTunes 擺緊歌時 開wtsapp點解會自動停歌既？ 開其他apps又唔會有咁既問題

有冇貼同Case介紹?

Belkin貼用咗幾日
感覺唔錯
係貴咗啲

有冇邊張背貼好推介

用藍牙配原裝music app聽歌，
揀完歌，開始播，side button鎖機，
垂低放褲袋一刻就暫停咗。
要拎返上嚟再按play.
呢個係可重現情況。
唔知係side button 定 垂低手 導致

mophie我估

用itunes 快好撚多

Gun

轉左用ITUNES 7分鐘回復左

我等緊apple果塊無線板

15分鐘大約10% 左右啦
勝在方便囉

有冇人部機正面睇有D黃
斜少少就無事

有機，未有套，唔敢用

個個都係

有咩方法check部機有冇中招?

我都係 淨係叉緊電

新機錫住用

當你用左二星期後就好似我咁 只要mon冇事就求撚奇

applecare 全裸

好多app 都未support iPhoneX

佢地唔係話重裝個app/ reboot會有d app support返？

我新機咁download app, google map ,candy crush 都未有X版
我諗住玩幾日 之後先restore from iCloud

Whatsapp Lock screen 個notification 可以點彈反啲message 出黎

望住佢

呢d 未support

我仲玩緊，candy crush soda

game應該會耐d 除非求其執個排版就掉黎update(例如白貓)

我女友玩animoji開心到痴線
不停重睇d message

係幾好玩既

無女友

有ac+但冇諗住咁快祼住

自己睇自己笑

女仔好似唔適合用X
用plus 已經滿足。

分享下?幾錢?

Notification>show preview>always

頂唔順可以試下開濾鏡

咁ok啦，1小時40%

過緊andriod機d野落部新機度
有冇巴打夾Backuptrans?

等緊個殼同MON貼運落黎先用

google都搞咁耐
雖然有某部分APP已經support

第二日IR機用到而家
始終覺得touch id好用啲

想問而家有門市可以買到未？
想做分期，淨機唔上台

一日跌咗兩次落地

淘寶用埋一淘都係一百二十幾人仔

X 好好用
開始習慣冇home制下掃上kill apps 轉apps,
cap screen

會唔會唔同App唔同team

我都係
但忍唔住開苞左

開左, setup緊, 但呢幾日應該唔會真心用住,
驚跌

咁唔好彩，有無爆mon?

4號用到24號都未試過

其實點解iphone第一次開機要插sim？

係咪所有APP都要重新down過
部舊機backup完去X到
fb ig果d全部都唔係全畫面顯示

明明無開慳電都會睇睇下片自己熄mon

有冇去apps store update一次d apps？
我過完backup就已經係全畫面

mon貼好似唔見有巴絲提到日本既Leplus？
由6開始用佢，一年先至換一次
X既mon貼都超級靚

本身睇過話update左
點知原來要向下拉一下refresh先見到再有update

好彩冇

黎緊去旅行 淨帶iPhone X 夠唔夠做

睇你要求高唔高

原來而家IR已經可以隨便撳到買到
岩岩起身見IR話仲有貨,手動撳到部256銀

我想問有咩方法可以匯入iPhone 既歌去電腦？
我想將舊iPhone d歌過返去 新機度

你地有冇買apple care?
買完我全裸 mon 貼都冇用

想問下lock screen 個兩粒野有無得改其他app/ function key

nope

想問下 拉落黎的notification,
有冇得好似以前咁，拉落黎係widget 果頁？

我想問有咩快速位可以開到音樂個apps 出黎？

唔洗試啦
我過左個test
比錢果時error左幾次都唔得
最後要去store買

我hi 兩部256 黑一開出黎主鏡頭入面就有塵
有無得換？ 換親都係白盒機？

我部10仔陰陽mon

冇

慣左以前可以拉widget , 宜家拉空白notification都唔知做乜鳩

係門市即開盒發現有塵可以開多盒，二選一

sad . aos

有無把打知除左淘寶
香港街鋪邊間有呢類開左閃燈窿同收音窿既鏡頭貼買？
殼太薄…放手機響枱而鏡頭直咀落枱面度

有冇圖睇下

我ir 唔知點解次次去到揀時間就彈出去

點搞

換過id 都唔得

想出x 啊

轉browser/電腦

轉左都唔得啊
試左2日

有無用藍牙耳機既朋友
轉左iPhone x connection 好左 但音質差左 有電流聲
係唔係正常

用電話得唔得呀

用緊dash pro冇問題

睇左，好似幾正

電話用過 google safari
電腦用chrome 同egde
都彈

用緊第一代dash都冇問題

Face ID 其實好撚好用

[url]长按复制，打开手机阿里或支付宝查看【新款QI无线充电器10000毫安充电宝 】66vvnz34BFas
不如搵人直接廠訂貨 同款70蚊人仔

已經唔覺佢有lock

個學習功能超勁
而家自己咩樣都認到，仲要一掃即搞掂
btw 如果無老婆的話熄左注視解鎖會方便好多

X仔對比作起其他iPhone 開最光直望會黃d係咪正常？

Siri 開音樂

自己校色啦
其實夜子係咪可以擺上template
呢個問題秒經咁滯

唔插sim,係咪玩唔到 "喂 siri"?
我set極都set唔到，
但手動開siri 又講到語音。

唔覺佢勁 係咪我用得少

有時唔對正部機 係側少少都unlock到，對比touch id 成日fail既我，絕對收貨

yes,touch,id 真係會fail

試下用手指扮鬚放係鼻孔下面, 我解唔到

冇左上邊條bar
成日faceid完㩒下其他野之後有wts都唔記得左睇
定係有方法唔使拉個通知中心落黎睇？

第一次解唔到 第二次已經解到

我第一次要密碼解, 第2次先得, 之後就永遠得..

我都係
但驚唔驚mon 面易有花痕

花痕幾條佢未必肯收錢整

我連左兩個鍾

連接好左. 無再咁多跳下跳下
音質差唔多

有冇人可以教我唔拉落黎但都知道有未睇既message

之前係到討論邊樣好個班正傻鳩

唔明你講乜，status bar唔係不嬲都冇呢啲野既咩

你指touch id 同face id ??

平時唔解lock就咁著個mon咪有

原來不嬲冇
岩岩轉會所以唔知

我成日解完lock唔記得覆人

有冇app可以將d cap screen圖轉番16:9？
我up唔到上ig

佢應該講緊好似android咁status bar有whatsapp icon提有unread msg

係呀
依家先知原來iphone冇
另外想問係咪冇燈會係m字額閃，提你未睇message?

冇，最接近既係setting->general->accessibility->led flash for alert
不過好閃

依方面android 好似好d

兩邊都有各自優點好正常姐

要習慣下先

跟本 touch id 係屈機，以前 touch id 手濕都唔得

但總有人夾硬搵d 極端例子攻擊佢

除左帶口罩唔得之外

同求...推

依方面我因為係有apple watch, 所以你想要果個功能變左係隻錶到

想問電池叉滿會吾會顯示

應該冇, 得lock screen show 100%

冇做功課買左3D貼

點解google map仲未更新iPhone X screen?

我未有需要住

mediamonkey

快充係咪換隻ipad牛就得？
無線快充又咩玩法

錯區～ 自膠

想知有冇制可以直接轉靜音同震機

我擺檯面成日解鎖唔到

快充係需要usb pd牛再加usb-c 轉lightning原裝線
牛淘寶100蚊永買到，線就要原裝，每條188
另淘寶都有破解線，夠膽可以試試

咁煩

apple store連唔到係唔係即係出緊貨啦

例牌星期日會有段時間係咁

試多幾個角度距離

face id 屈機嘛 ?

其實凶宅有無貨架

隔離報價區好多巴打+12蚊放, 不過佢用信用卡

諗住今個月出花紅買，本身aos訂咗12月頭到手，如果凶宅有又心郁郁

差幾日姐, 等埋佢好過啦

照道理應該依個星期開始轉出貨

有冇巴打有痴邊框貼？
求介紹

好緊張
btw花紅月底先出
而家有都無現金

姐係剩痴音量同側鍵嗰d位嘅貼？

叫佢食屎啦

係 望一望部機就解鎖
飛走home制 個screen 下面多好多空間
又做到一定程度保安。只有機主開到機，感覺爽皮
頂部sensor 密質質，左右兩邊空間不放棄，要做埋mon, apple 堅去得盡

申報。已射 ，J出血
用緊X

話孖生兄弟會偷睇你d嘢
又話會將機主個樣做倒模，偷睇你手機

孖生兄弟有心睇你嘅話就提防下啦，
倒模你個樣，連劉華咁紅咁型棍都唔得閒去玩倒模自己個樣，做小偷會捉到劉華玩倒模為偷手機資料？捉到劉華就同劉太 開價三億贖金啦。仲睇手機做乜鳩

d人係要咁反都冇計

記得之前有件問係水到用唔用到face id, 就算用到你都掃唔到啦

成個鋼邊框

用ipad牛都得
冇咁快啫

講開又講
face id 真係方便過touch id
我易出手油/汗

想問下凶宅有X 現貨咩
依兩日行左好多間都冇
好想出

想出大定細？

想出iphone X 64gb
問過新界九龍好多間都話冇貨

要現貨既去中移動搵下

其實百老匯同蘇寧都有現貨
但佢地mark高左成800蚊

堅係好野

+1
face id可以話係手油手汗L既畫福音

唔知做乜裂左🤦🏽‍♂️有冇人咁樣

開頭覺得上面一堆野麻麻地
後來睇下四角都貼哂邊 呢樣真係j 出血

其實唔煩
入去apple retail store 笑笑口比錢
出番黎一袋野
thats all

今日中移動買完部灰64

我係裂入面

忽必裂

好明顯你有野撞到閃光燈邊個玻璃位啦

下 邊框殼定貼呀

今劑又點自製翻電話同鬧鐘鈴聲呀

cut 完首歌直接拉去itunes 既鈴聲度，會自動放入部機

Good
我接翻電腦先

有冇巴打知道如果有Apple care，係咩情況之下先有得換機？
換機幾多錢？

有得咁痴架咩

痴線咩事會搞到咁

有冇人買 apple care + 然後玩祼機？

似係放褲袋再撞枱角 ?

我都唔知呀 應該要比錢整

好多人
部野好似唔易花, 只係易爆
fit晒applecare有兩條命換機

apple care太貴, 爆左放出去個差價平過買applecare
我iphone7都係爆左之後放出去再買全新機

好易花喎
一開盒已經花咗條邊

1 次都788 蚊唔平喎

應該係講緊個mon
條邊同個背, 買左applecare 有得佢啦
但mon 有花痕未必有得換. 要爆mon 先得

爆mon 唔洗

爆mon 228 唔係錢？

仲要爆後面玻璃無得換，笠個套其實穩陣

買個安心遮
最憎就住就住用

爆後玻璃後鏡頭

228仲平過好多mon貼同殼啦
反正都買左applecare,
自己選擇啦. 裸跑成部機用得舒服好多

點驗個mon有冇死點 係咪開白色頁面推最光?

白色黃色

通常都係紅點

唔該

Thanks
換機係7xx？

已經唔想返去touch id

基本上0 FAIL
以前Touch ID 成9日FAIL

Touch ID 頭半年10次有9次得，之後就開始fail長打密碼

淨係左右掃底bar轉app已經方便過原本按兩下home掣好多
用慣左X根本返唔到轉頭

我側訓唔得，塊面貼實個枕頭佢就認唔到

依家多數係壞咩整咩，換機多數係死底板
或者係重複維修同一個問題都解決唔到

有冇巴打買尿袋比部機用？
要support pd2.0 全部都好大舊

求推介+1

上面有巴打買左momax果隻

我之前用an機用左年幾都冇你地咁易fail

我都想揾隻試下

個frd買左有Qi叉電果隻momax 叉得慢 但係你都係放上去 所以冇乜大問題

想要隻叉得快d
價錢400左右都ok

momax 果個差iphone x 好穩定地0.95A

接受到慢又有小小重就買啦

接受唔到

部機係咪防水?
想一陣沖涼同佢一齊沖

紫米

打j就打j啦

btw之前有個post用水沖完個mon壞左

打j唔會沖涼個陣打

咁我唔搏了

Lm

嘩 樓上講果D尿袋咩pd2.0果D完全唔識係咩term黎

有冇人簡單講解下

check 死點

新機 仲up唔update ios上最新?

我up左

部7plus上左beta 要restore焗住上埋

新轉會用家表示過wts紀錄係最煩
琴晚12點搞到6點天光先訓

裸跑最高
Care都無買

icloud 回復左，但圖片仲更新緊，0張相

另外個手機聯絡人有一半人無左

冇電腦？

用itunes restore啦

itunes 過往經驗都唔好，6上7 都係icloud 過就算

但係你而家唔好得幾多
我尋晚iTunes搞 乜野都冇漏
Gmail要重新login果d之外

想問吓如果喺百記、數碼通呢啲買，開盒check到有問題係咪只可以拎返去Apple 換白盒機？

同埋有無買咗黑色嘅巴打邊眶有甩油？今日落生果舖睇過啲黑色機嘅lighting位又唔見有甩

認同
利申：搞緊

卡完一關卡第二關
層層卡關

如果d 相等極都冇
你要手動停左 icloud 備份
d 相先會download

backuptrans認唔到我部G3，搞到我要過資料俾另一部root咗嘅機...呢家仲過緊堆相...

反而我每次換機都用itunes backup restore

Icloud 我load 十世都未DL完咁好似

部macbook pro 得256gb 廢事佔位多數用icloud 係轉新機先itunes backup 舊 過落新機再del

whatsapp backup得好慢

同你一樣
淨係去貼mon貼
個店員不斷說服我就算唔係佢度買都要用case
之後排後面個客又加把口埋黎話自己琴晚跌爆左

用icloud 過相 睇數量少左一部份相
都唔明點解會咁
但又搵唔返究竟少左邊啲
唉諗住放棄
買機日藍精靈都有提醒過有機會咁 用電腦好d
但係已經冇毅力重頭黎過

有冇app 可以 按mon可以lock screen?
(除左殘廢制之外)

iOS11 行動網路限制 150MB 下載更新技巧

咁多年來部部機都係裸跑
成日覺得個電話咁薄做乜要整厚佢，而且冇套手感最好

Check倒有死點要點做
係咪拎返比天才

快速充電標準，由制定usb標準既機構推出
類似qc 1 2 3, 不過qc係得用高通晶片既機先有
Pd 充係統一返快速充電個標準 ，未來應該主要用pd

350蚊...400g

冇care 好似要4000幾

M字額左邊向下掃

過晒關之後會好有成功感

我唔係成日check左上角

faceid未fail過 size手感又好

放一晚攪惦:

180g 野 用icloud 都算快， 好彩無用itunes

係788

好撚好渣手

利申用左兩代plus

pd2.0無乜選擇 紫米個價最合理

唔按power 制外，點可以鎖機？

用輔助按鈕

最麻煩一定係啲銀行app唔知幾時先update用face id
而家超唔方便

Many banks ok la
Hang hsbc BOC

求死點圖

你on9架？ 一早用撚到啦。
你del app 重download 就得架喇。
(因你你restore 左舊app data)

唔想開殘廢制

點解我hsbc 無既

del ,download

youtube
fixed a issue with battery usage

hang seng 比人屌到勁快加返face ID

但係仲未技援x 個resolution

官透套係就係好用
不過好易積塵響三條邊
都係裸跑最好

官方套

我用silicon, 成個case背同三邊位都係塵
尋日拎部舊機返apple整咁啱有隻精靈又係用silicon, 佢話silicon痴手到一拎出黎痴返條褲個袋反出黎
以前我都用過apple隻silicon, 但印象中冇痴塵痴得而家部x咁誇張

裸跑真係好撚爽

我兩款都買齊
但都係遠行先用
silicon 好在唔冼手，呢樣做得幾好

今日第三日 感覺啲好似去得有啲快

依家咁易ir
有心自己8點禁都得啦

而家訓住半邊面都解到

X 個mon, 唔同角度睇睇會偏黃偏藍 係咪正常？

係嘅, 佢唔跣手嘅代價就係D塵都唔會走
不過X加埋silicon真係好厚, 之前用6仔+AJ好輕, 而家唔係好慣

開左 true tune?

我都係 正面黃 其他位正常

「如果您從斜角觀看 OLED 顯示器，可能會注意到色彩和色相有些微偏移。這是 OLED 的一項特徵，屬於正常現象。」
()

總之你睇到有顏色就正常架拉

明白

呢度係咪個個都買左apple care

點解IPX 用face ID低炒unlock成日都fail

set嗰陣小小低炒咁去set

另外想問下unlock嘅時候係咪唔可以太近咁對住

影相係咪冇得禁+制

冇事 用到了

有啊

買左啦

Swipe 個底條bar轉app真係好爽

未買但會買

狗會幾時先有 個濕鳩app更新過咁多次，都仲係iPhone 5 resolution +冇touch/face id，食撚屎

諗緊買唔買

狗會果個真係笑死人 仲係iOS6個ui

係 太大頭可能佢scan唔晒你成個頭
我連set嗰陣都係放到好遠

電話好快就要換,
好似有啲笨,
電腦就話買姐

個faceid 已經進化到唔洗對正都unlock 到,
斜望都得 好唔真實

唔知點解bkup唔到

我本身有留蔭
第一日朝早洗面夾起咗D頭髮佢認我唔到
嬲嬲地入PW
之後夜晚再夾起佢已經認到我

btw 點解我個恆生app仲係用唔到faceid

有冇得用google drive bkup wts?

冇
呢個我唔用 本身iCloud每晚backup果個都包埋whatsapp

其實托住個頭都好難解到鎖

但我bkup唔到
你睇番上少少我po左圖

我咪話唔用你果個
你呢個係whatsapp自己連iCloud drive

呢個係驚你錯手del左whatsapp 即時可以restore

但係平時每晚成部機backup果個都包埋whatsapp
睇你點睇

itunes backup包埋whatsapp架嘛?

你on9㗎？全世界都用hsbc? Boc?
間銀行冇呢個功能就冇架啦 柒頭

朝早揾紙巾塞住個鼻都解唔到

係
啱先搞完

諗緊用買apple care嗰舊錢買apple watch好過

我都係咁
要登出icloud再登入過先得

部機放係台唔拎起成解唔到，洗唔洗再set過低角度啲？

好多limitations

我冇開任何野正面睇好黃 (已經熄左true tone)
一定要較色先得

我裸跑一定要買

屌 AOS機有死點換貨要搞3個星期 又無機用

換N機囉 唔洗等

試過但好似冇分別

明唔明顯,
唔明顯咪算囉,
無謂聞mon, 聞手機 好辛苦

點set架?

塊面夾肉好緊要

照swipe up比佢認下，認唔到入密碼，佢會學返

5

用咗兩日

Face id 比我想像中好用

之前我都反對 覺得touch 好用啲

Btw 用落唔覺m額有礙觀瞻

試過都係一樣認唔到

啲叼轉位唔係學一次就識

出機個日已經買左，買定無死，可以唔洗錫住用

apple watch香港出LTE版先買-____-如果唔係用途不大(對我黎講)

lte版好似淨係得esim? 香港班電訊商都唔知會唔會搞
同埋如果買買咩色好

岩岩google完好似2018第一季有機會出，咁再等等

每次都係用iCloud 無出過事

啲相我有40gb 瞓醒一晚就有返齊

唔洗set架wo
你有開iCloud backup就得 唔係whatsapp入面果個

咁樣?
點先知佢bkup左

上面 Manage Storage
再入backup果個位

呢度

咁係咪即係冇?

因為你冇位backup whatsapp d record

咁諗又好似岩